有無巴打知adidas x plr純白香港邊到有得買

有無巴打知adidas x plr純白香港邊到有得買
唔想上網買怕有假野
有無巴打知邊到有

當我口誤啦 主要都係白色
重點係有無人知邊到有得買

店

姐係邊到呀

對鞋好舊啦喎

今年年頭先出 唔算舊掛

Adidas有

可以上網訂 $500港 未計運費